★Recycle 《申請綜援全攻略》

1. 《斷六親》

由於申請綜援時係以家庭做單位，想避過所有麻煩成功申請，作者表示首先就要斷六親！因為屋企總有啲「有骨氣」人士阻住你發達，而且多隻香爐多隻鬼，越多人申請，金額就分得越薄，蝕哂。要斷六親，你可以簽份「父母不供養自己證明書」，社署問起就租間$1500劏房，表明父母唔養自己先搬出去住。全家以個人做單位去申請，唔使計都知道多啲錢啦！

2. 《辭職》

第二步就係要通過入息審查，攻略教路，申請前要先辭工，有綜援後就可以不勞而獲！如果同個上司熟，仲可以叫佢寫封信，證明你「因智力問題不能完成工作」，遲啲有用。

3. 《洗底》

除了入息審查，當然唔少得資產審查。作者教申請前要洗哂戶口的錢，賣哂所有股票、外幣同黃金，記得係要洗哂唔好「轉贈」俾家人或朋友，因為社署會追到3年內賬目。有樓都賣埋佢啦，有綜援使乜做樓奴。

4. 《準備家訪》

申請完社署就會安排查家宅，就得收埋哂所有值錢東西，唔好漏咗高達！作者話，想穩陣就學番兩句「內地用語」傍身，要將牛肉講哂牛油喎，但真正的新移民勝數始終會高啲囉…

5. 《申請後福利》

成功申請後，你每月就可以得到$2070標準金，生多幾個細路連租金、水費、排污費都有特別津貼；住屋方面，只要唔好租過$1500的屋就無問題，傻豬嚟嘅，$1500又點會租到樓呢！所以，作者就教你瞓兩日天橋底，再同社署反映，咁就可以大大增加上公屋機會啦！跟住再拎住張綜援紙，原來連病都唔使驚，在公立醫院睇病完全免費，仲可以賣番醫生開的藥俾藥房，無本生利(咁都得?)。嫌唔夠錢用，你仲可以打斷哂手手腳腳，拎埋殘疾津貼！

6. 《申請後被搵工》

此時此刻，你應該已經un un腳生活無憂，但作者話社署唔係善男信女，它會迫你參加培訓乜乜乜同實習工作，迫你出去搵工。部署咁辛苦？點可以被打亂如此安穩生活呢，這時候，Step 2那封「因智力問題不能完成工作」證明書就有用啦，社署仲分分鐘俾多筆錢你去睇心理醫生添，諗起就爽！

超過十萬現金點樣可以洗底？ 買期油？

一日洗五萬會唔會問你點解?

社署會要求支出單據，所以去澳門是不行的

負資產可以即上公屋

樓主申請咗未呀

租d超豪華套房，好易用曬，又有單據

會

叫雞點拿單據?
打算享受一次明星雞破處就拿綜援

佢當你收埋左d錢

fail硬

總之乜都要 invoice

直接講蝗話 話自己係支那國嚟 唔洗申請添 社處幫你搞晒

老貓果然係專業老綜

申請方法及審批時間

申請人可親自前往其區內的社會保障辦事處（須留意辦公時間會否受疫情影響）或用電話、傳真、電郵或郵遞方式提出申請，或由政府部門或其他非政府機構轉介。在接到申請後，社署職員會安排約見申請人和進行家訪，以查核申請人的實際情況及所提供的資料。一般情況下，核實資料和審批手續可在4個星期內完成，但審批每個個案實際所需的時間，要視乎個別情況而定。

取消銀行戶口得唔得？

香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

一個唔開心衝入急症話我想自殺！！！
恭喜獲得白卡一張
醫院班傻的嗎畜都冇咁得閒理你一個，求其話你痴線就打發你走

之後扮自殺夠七次
儲齊七個青山醫院印花
貼落你張白卡度
同屋企人夾埋做戲扮不和吵大獲，繼而動武
證明你病情因為家庭關係惡劣所以惡化
就可以搵醫生社工幫你搞恩恤安置
獎品非常豐富，有機會獲得單人公屋一間
SUPER！！！！

搵塊薯片割下脈，用意粉吊頸，撞下豆腐
得閒坐天台欄杆望下風景
就構成企圖自殺要上青山
誓要去 入青山！！！！！

之後一個唔高興，醫生評估你完全喪失工作能力
就有機會拎到傷殘津貼

不過綜援+被評定為傷殘好似係最爽
經常需要護理=每個月食到政府$5850

雖然得果六千都冇
不過香港有班人每個月得最低工資，例如賺得七千幾八千，之後要俾二三千屋企
你只不過係詐病呃下錢過日子，唔好要求咁高啦

仲未計你有白卡，搭公共交通只需$2
新界西出港島藍色線好貴嫁
由$20一程變成$2一程，當你要每日來回，
本身成個月就食左你差唔多$900
之後就會由$900變$100以內
係咪好開心呢

你自己又唔攞？

有2隻貓 申唔申請得

用緊

呃完都係幾千蚊 有咩用
俾啲大志啦

研究如何攻破城市福利系統比到麥當勞工作更有價值。

lm

提示 樓主日日叫人申請 自己日日返工